仆街feel到有痰係喉嚨

玩撚完

去狗屋清清喉嚨

你新移民？

唔識睇醫生就去問下警察幫忙
佢地好好人的

樓主五毛大陸仔黎